究竟今日手足們點解要拉海富個閘口？

如題，想知點解手足們會封夏愨道穿過海富中心往巴士站中間個閘？今日有狗喺立會暗門衝出黎捉人，我地成班退到海富又因爲黨鐵閂左閘落唔到去(雖然冇閂都唔會落)，但同時又有手足早前一齊拉埋左個閘，成百人塞左喺海富門口個空間，最後都係靠手足合力拗到個閘大約半個小腿位置先捐到出去...

我知你地想封閘唔俾狗兩邊包抄，但有冇諗過走個陣我地都會因為咁走唔到lol 我地走唔到，立會前手足都走唔到，有d因為咁又俾人拉左...

利申非割，但都想知策略原因。

拉